<div>
    <p>Cher <t t-out="object.partner_id.name" data-oe-t-inline="true" contenteditable="false"/>,</p>
    <p>
        Nous vous remercions de l’intérêt que vous portez à nos services.
    </p>
    <p>
        Les coordonnées que vous recherchez sont présentes dans la base de données.
    </p>
    <br/>
    <p>
        Il y a <strong t-out="sum(object.order_line.mapped('product_uom_qty')) or 0" style="box-sizing:border-box;font-weight:500;" contenteditable="false"></strong> contacts dans la sélection.
    </p>
    <p>
       Dans la formule de sélection sur mesure, où nous fournissons la liste de contacts pour vous,
        vous payez <strong t-out="object.order_line and object.order_line[0].price_unit or 0" style="box-sizing:border-box;font-weight:500;" contenteditable="false"></strong> EUR par contact. La liste de contacts coûte
        alors <strong t-out="format_amount(object.amount_total, object.currency_id) or ''" style="box-sizing:border-box;font-weight:500;" contenteditable="false"></strong> incl. TVA.
    </p>
    <p>
        En pièce jointe, vous trouverez le devis. Veuillez accepter de signer cette offre en ligne via ce lien ci-dessous.
    </p>
    <p>Si ce devis vous semble intéressante, il suffit de la signer en ligne via le lien ci-dessous.</p>
    <center>
        <a href="/confirmusers" class="btn btn-primary" style="color: #fff;background-color: #007bff;border-color: #007bff;">LINK</a>
    </center>
    <br/>
    <p>
        Vous recevrez ensuite la liste Excel avec les coordonnées demandées. Vous recevrez le nom de l’organisation,
        l’adresse postale, le numéro de téléphone, le nom, le prénom et le titre, le poste, l’adresse e-mail (directe),
        la langue et le sexe de la personne de contact.
    </p>
    <p>
        Ainsi, dès réception de votre accord, nous créerons la sélection pour vous et vous la livrerons.
    </p>
    <p>
        S’il vous plaît contactez-nous si vous souhaitez plus d’informations!
    </p>
    <br/>
    <p>Cordialement</p>
    <br/>
    <t t-out="object.user_id.name" data-oe-t-inline="true" contenteditable="false"></t>
    <hr class="mt-8 mb-8"/>
    <div class="row">
        <div class="col-lg-8 col-md-8 col-sm-8 col-xs-12">
            <img t-att-src="'/logo.png?company=%s' % object.company_id.id" style="border-style: none; box-sizing: border-box; vertical-align: middle; padding: 0px; margin: 0px; height: 50px; width: 200px;" t-att-alt="'%s' % object.company_id.name" width="200px" height="100">
        </div>
        <div class="col-lg-4 col-md-4 col-sm-4 col-xs-12">
            <p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;font-weight:bold;">Keizerslaan 34</p>
            <p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;font-weight:bold;">1000 Brussel</p>
            <p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;">+32 (0)2 213 85 00</p>
            <p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;"><a target="_blank" href="https://www.pinakes.be/nl" style="text-decoration:none;box-sizing:border-box;background-color:transparent;color:blue;font-weight:bold">https://www.pinakes.be/nl</a></p>
        </div>
    </div>
    <div class="row">
        <div class="col-12">
            <small>Suivez les nouvelles intéressantes sur les rendez-vous dans notre newsletter!</small>
            <small>
                La banque de données Pinakes contient des informations telles que des données de contact de mandataires
                politiques, de fonctionnaires dirigeants et de décideurs d’administrations publiques belges,
                luxembourgeoises et européennes ainsi que de services et organisations du secteur du bien-être,
                de la santé et du non marchand. Les administrations publiques, les institutions et les personnes
                morales de droit privé peuvent ainsi informer les personnes concernées d’activités, de produits
                ou de services qui peuvent avoir de l’intérêt pour elles. Nous traitons aussi des données
                pour d’autres finalités. Nous tenons à souligner que le traitement de données se fait conformément
                à la législation relative au respect de la vie privée ainsi qu’à la législation relative au
                e-commerce en vigueur. Si vous souhaitez de plus amples informations concernant la manière
                dont nous traitons les données à caractère personnel, veuillez consulter notre <a target="_blank" href="https://www.pinakes.be/fr/vie-privee">Déclaration relative
                au respect de la vie privée</a>. Si vous avez des questions ou des remarques, n’hésitez pas à contacter
                notre DPD via <a href="mailto:dpo@pinakes.be">dpo@pinakes.be</a> ou à l’adresse ; Boulevard de l’Empereur 34, 1000 Bruxelles.
            </small>
        </div>
    </div>
</div>
